仍難盡信我是這樣地無窮好運 能遇上精彩的你

我缺點勝別人 你竟費盡心神把我留起

未試過有一隻咁長情既狗

乜你好長情架咩？

一陣唔洗踢亞洲杯？

唔駛

開錯台，檢舉左

我同連囝係好朋友

連囝最叻出賣朋友

你講連囝壞話
檢舉左

幾識野

Ching好耐冇叫春

lalalalalalalalalalalala

樓主成功人生

只要你地唔怕辛苦
你地都可以達到我咁既高度

樓主果頭近